警方每次個聲明

如果將「激進」改做「僑裝」成件事誠實晒
我都會支持警方嚴正執法